[屌奶星無人開post]NBA 2018-2019 regular season 討論區 (35)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

F5左唔知幾多次

Kawhi

柒頭ibaka

And1?????

咁都扔入

發覺ibaka好撚多stupid foul

今場輸呢條撚樣

平手變左落後一分

假波黎? 咁樣送俾FT俾人既

On9 結果

Jokic依下痴線

dlo又俾隊友累輸

黑哨

宇宙第一塊

lm

搵佢開波都cls

dllm垃圾箭

dllm 4千萬

收皮啦 黑塊

有無可能推到Doncic入ASG

毒撚隊鬼有哨

金塊果場都幾撚黑哨

no look shoot

屌你黑哨到呢

4000萬
2分

dklm

Lin頭輕輕鬆鬆又刷到雙位數得分

餅皇

Kawhi 打鳩ibaka 未

收少左人工架

Cp3真係廢到呢

rose>cp3

14+5+5

木牛

A_milk巴要迷第一塊啦

cp3：我係第一控呀

But 2>0

covington

Rose shut down Mr. 40,000,000

笑撚死lead咁多俾木牛反cup

５分鐘０分
當中起馬有4分鐘關4000萬先生事

屌4千萬

買左火箭2.5 我屌你老母...

控場大師

我上場都唔止入2分啦

今年睇多左速龍...感覺上佢地真係無咩哨...

同時，在接受《The Athletic》記者Jason Lloyd的採訪時，這位33歲的得分後衛解釋了為什麼他不會接受騎士的買斷協議。

JR在談到一樁買斷交易時說：「我不想讓克里夫蘭人通過那樣的方式記住我的遺產，我認為這對我每天在賽場上看到的球員不公平，對教練和工作人員不公平。我只是從不同的角度看待它，我不喜歡被買斷的說法。」

屌 真係無眼睇

EG球笑話黎

Paul 2-0 Rose

4000萬都係得2分底薪既0分有咩問題

在得到了老將內線Tyson Chandler的加盟後，湖人隊的戰績有所起色，而球爹LaVar Ball也適時站出來繼續對湖人隊比手劃腳起來。這一次他的矛頭仍然對準了教頭Luke Walton，球爹認為，如果Walton不讓他的兒子Lonzo Ball每場比賽都出戰35分鐘，那麼他就應該被湖人炒掉。

如果他能讓Lonzo擁有更多的出場時間，比如每場超過35分鐘，那麼他會一直幹下去，否則的話，他將會被解僱。球爹如此說道。

是日笑話：4千萬 eg 火箭

垃圾波縮

俾人cup番12分

我皇：我話出幾多就幾多

近日，Thompson參加了Fanatics的相關活動，在接受採訪時，他透露了自己平時訓練的一個「自虐」方式。

Thompson表示，打主場比賽時，他每天早晨都會一起來就跳進自己家冰冷的水池，以此刺激自己，讓自己清醒過來，投入新一日的訓練。

「啊，這事是我的日常，不是偶爾做，」Thompson說道，「我一直都在做的一件事情（不得不做）就是，我會把自己的水池弄得盡可能弄得冰冷、越冷越好，然後在我早晨起來做任何事情前，我從床上下來就先跳進池子裡，用這個開始喚醒我自己，每次我都要把這個程序做完，不做完我真的沒辦法開始今天的訓練。這樣可以讓我一下活起來，很開始為一天的訓練做準備。」

「我大概是在一年之前開始這麼幹的，而且這個做法對我來說非常管用，所以我現在依然在這麼做。一開始這麼做的時候，真的想罵人，很糟，因為非常冷，所以這肯定不那麼愉快。但那之後，你感覺棒極了。不過我還是沒辦法洗冷水澡，但是跳進去，跳到冷水中，這當然可以。」

咁耐唔出聲以為死咗

有我皇佢個仔幾時俾人trade都唔知啦

有無人讚成今年最成功交易就係木牛放走JB

雙贏 佢去76都打得好好

燒鵝

Rose唔大傷帶隊入po 感動過上年

但係木牛提升左2個Level

Tom Westerholm

✔@Tom_NBA

Here’s a fun stat: If Marcus Smart made one more 3-pointer this season, he would have a better 3-point percentage so far than … Klay Thompson.

11:49 PM - Dec 3, 2018

木牛好波

黑氣石臨老都要搞到火箭萬劫不復

Lou

冇人叫你俾4億六佢架喎

正式宣佈 rose>cp3

4000萬第一年已經咁
未來幾年點算...

ROSE點廢都只係底薪怕咩
某人喇喎
火箭

上年好似好勁好夾, 原來因為合約年

基石陪葬

技窮, 佢個垃圾仔得返防守可以J

係我皇身邊防守+3分夠用啦

屌你老母火箭

cp : 1.6億已袋，理撚得你

BTW
一日最衰都係MELO
毒瓜

柒箭

Sick波

安東尼去邊好?
波特蘭如何?

想要個得分手1

Melo 又搞到火箭輸波, 屌你老母

真係好撚嬲 雷霪 勇士 無揀 買撚左火箭 真係屌出聲

雷打廢鷹都唔買抵你死啦

勇鷹喎

火箭又要緊急降落

雷打活塞啊

Sor

買湧好過賤啦

屌奶星Melo 害死cp3

Don’t waste Melos time

我真係ON9, 因為勇10.5, 想等淺D(讓少D先買), 同時見到箭, 就買左箭)

我湧成日撚賭仔架喎

無green 勇士驚驚地

基石既巔峰時期俾4000萬先生玩死

打鷹都輸死左佢啦

Alec Burks世界第一

話說火箭EG既燈力仲毒過燒生，每次一見到有佢既訪問，下一場肯定輸到仆街

5分paul

比ig打死

8投5分
永遠走唔甩58

點解快艇又贏

這銘記當日 得5分

擺脫黑氣, 轉運好正常

大飛後備真係好屈 而且王子係傷緊冇出？
Btw 我潮放走牛後就攞37分

火箭連德州最廢都想同spurs打過

上季基石MVP喎

係廢過垃圾刺

法國你地好唔理性
我第一傳統PG有助攻架

最後又咪上返嚟

黑哨塊幾時跌翻落第9

仲有邊個話河父係廢累鳩某人同我出黎

如果唔係要帶仔的話

科比訪談：麥迪最難防 變身後的杜蘭特第二

主持人：你剛才提到了麥迪，你認為他就是個魔術師，沒有任何詞藻可以足夠形容他的強大？

科比：他令人難以置信。 【主持人：怎麼講？ 】

因為他可以做任何事。記得我有次曾經跟他說"哥們，我在球場上能做的每件事，你都能做到。然而，你還比我高那麼多"。

麥迪沒有弱點，無論是進攻還是防守。防守他簡直就是噩夢。

球王sick波呀 迷曼巴了

向上帝借左13秒要用一世黎還嘅人

黑到連垃圾刺都收皮

13秒35分

想當年呢組po 5入4
而家4隊係西岸下半版

但將呢堆人塞番去東岸都夠入po

宜家西岸太癲姐 14同頭8差2場左右

第15隊

呢啲咪一支獨秀
西岸之恥

屌你個西 正資產EG又爆發

spurs 好快跟上

不知幾想跟到
成隊野0天賦

河神又贏

All star 得分手全場0 分 0防守助我箭輸波垃撚圾

最衰MELO

雀屎

正資產EG 又carry

原來Damian Jones 傷左
可能好事黎

cow到女未

屌你老母

馬刺fans 係sick ball d Tmac 黃金13秒

高比都幾撚串 串鳩我地勇士球迷

無可否認KD 今年拎多次冠再3連fmvp 已經>Kobe

吾皇破壞左三足鼎立嘅後果

夠膽向勇叫板啦

無錯，Looney好用D
Jones/Bells 仲係太green, 有體能無basketball IQ

Bell 無乜進步過
就算佢體能有幾似D green , 個腦始終都係無得練

只知道東都繼續係垃圾fiesta

Bell今年出場時好迷惘
Looney 好似論論盡盡出黎反而ok
Jones pick rebound 都係垃圾級

都好過契仔嘅
卡達叔叔上年冇一野收佢山哂左

Mccaw幾有用啵

火災

梁國雄議員

大少最近好搶口

因為俾雀炒4-2不再

1001唔開post

Fu g唔開po是否垃圾
是 正皮
否 負皮

你冷靜d諗下先

你吹撚得我漲

點都好，都係湧champ架啦

廢鳩傷成點
無哂消息咁

佢扮傷想人知無左佢會輸多場

傷腳指好大件事
一無廢鳩無人守底

皮已正

又話廢鳩好容易有人替代又話佢唔值錢續約

「我們肯定會很快就實現冠軍夢的，我們一定會指著那些不知道從哪冒出來的勇士球迷的臉哈哈大笑。」

「我不是對勇士不敬，勇士確實非常出色，那邊也有我的朋友。但我記得以前到他們那裡打客場，環顧觀眾席我能看到大量湖人球衣，然後突然之間，‘XX的怎麼回事？’」Kobe笑著補充道。

球皇真係好小氣

鳩比咁樣落華大哥面算點先

低能問題
點解好似好少約係第一年最大 之後每年減？

cousion

當年打湧打到斷腳
比我都憎

攞黎陰下家

好少球員願意咁做

印象中好似有 但唔記得邊個

Roco係其中一個

ingles

咁樣開重可以嚇下想要嘅競爭對手
因為要繼幾年後嘅cap space

球員立場，幾影響日後續約行情

原來我哋金塊然咗

球皇咁即係串鳩之前撐勇個班真湖姐

一開波撐西波龍
睇黎下場會變咩直迷

同州光榮唔計

而家球皇話要屌撚死班25狗

100%嘅波，點都然

想開間舖賣波3

雙面嘅，正面著係勇，反轉著係湖

有無得諗

老將David West上賽季追隨金州勇士奪得總冠軍，隨後宣告退休。據West在接受媒體採訪時透露，勇士上賽季曾經遭遇過一段時期的腦膜炎恐慌，當時全隊上下都無比緊張。

West表示：「有人問我，這個賽季比上賽季容易了嗎？但在我看來，你這是什麼意思？沒有哪個NBA賽季是容易的。」

事件發生在2018年3月中旬，距離季後賽開始僅有1個月的時間。一位負責每天處理勇士食物的外部供應商感染了腦膜炎。而腦膜炎是軟腦膜的瀰漫性炎症性改變，可以通過呼吸道傳染。West表示：「當時真的引起了嚴重的健康恐慌。我當時的想法就是，哇，不是吧？」

據瞭解，當時勇士內的腦膜炎恐慌相當嚴重，以至於球隊的大部分管理人員和球員都注射了疫苗以防被傳染。同時，他們還對訓練場館進行了消毒，球員被安排到其他地方訓練。球隊還暫停了餐廳的伙食供應，進行全面消毒。

腦膜炎咁癲
上季好似冇傳到出黎

華文X

邊個負評我

巧方便 想要

最重要係環保

一面著幾年

咁湖果件邊著到幾年牙

猢永遠都係王朝

eric仔被佢偶像點名屌 執到啦佢

我潮不要25仔
潮人4大天王由臭g補上

咁件衫落邊個個名？

緊係kd

冇 人地準備得好充足

識波

屌奶星大腸連mygm都廢過人，西岸排第一都夠膽死po個陣比ad朋友隊黑八加橫掃

大腸想Trade走Ariza

屌牙

睇唔透，仲要搵pg

ariza打到成pat屎咁，唔trade先奇

No good pg再強既3d球員都變癈物啦

今日西岸魚腩大戰

屌你牙

有講錯

冇 唔屌得？

渣 玩到大腸四連冠

"There's nothing Nikola can't do except jump."-Jamal Murray

Siu4

Parker又打後備

Markkanen +Carter Jr.

單防好普通

乜原來出得翻

冇錯 有魚腩刺

單防協防都普通啦

Lin started in 0 game this season

正常啦鷹隊要坦 一陣打好少少又雪過

新horford - carter jr
新dirk - markken
新pp 34 - parker
新vince carter - lavine

米登

jabari超越左pp啦

溜馬防守貢癲架咩

榮譽未追得上

冇嘔奶同turner都打到咁

唔係turner黎咩？

eason 嚟

ok

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，76人後衛馬克爾-富爾茨的經紀人Raymond Brothers透露，富爾茨的傷勢診斷結果為神經性胸廓出口綜合徵。

「富爾茨的診斷結果為神經性胸廓出口綜合徵，這是一種外傷。它會影響頸部和肩部之間的神經，造成反常的機能型運動和動作，因此嚴重影響富爾茨的投籃能力。這種傷病可以通過物理療法進行治療。」富爾茨經紀人說道。

咩病黎
第一次聽

求其搵個醫到既病黎抬價

豬仔

準備出售㗎啦

頭呢兩場比數都廢事睇

ariza

多謝大腸送Bogi比Kings

會然

笑死人咩lame

吊那星
大腸閪撚到

大腸打左10分鐘先得6分

垃圾刺打足一節得9分

陳日有隊第四節9分

屌你老母, 得7分

8分喇

今年Rookie Showcase國際會大炒美帝幾多分

逼害當值 屌你

36-9
低處未算低

似似地，
呢排唔出佢廢事整親佢

某183黑人男子又要開電視

好彩轉咗會

拎melo換番

尋日單節9-17叫佢訓啦

全場36分，啱啱等於帝王一節

D Serb好撚勁

屌你個臭系, 唔撚睇啦

我騎係廢隊mini league中逆流而上

cls kk❤️

點解有J Crawford Ryan Anderson得分都會低到咁

咁等於輸啦
廢都唔夠人廢點抽波呀

都係嬴多大腸一場之嘛

大腸不如試下半場唔過廿分

一個老，一個廢老連三分波空晒都唔入

尊重下我啲大腸手腳，thanks!

booker tj笑而不語
波又唔造比ayton
臭西隊

你識唔識
佢俾人炒多D咪冇人提你雀

Booker同TJ都無出點造波

媽媽教：己所不欲 勿施於人

過到50分加雀今日然就洗底

據美國媒體報導，湖人名將Kobe Bryant在近日接受採訪時表示讓LeBron James在比賽獨挑大樑不是長久之計。對此，LeBron在今天做出了回應。

「這對LeBron的耐心是一個考驗，同時，他需要讓球隊能夠在激烈的競爭中生存下來。」Kobe在採訪中說道，「所以這需要一種平衡。他們一開始有些掙扎，而LeBron開始掌控球權並擔任控衛，在場上做一切事情。雖然這不是奪冠的配方，但這是讓你能夠生存下來的方式，讓你能夠有一些呼吸的空間。現在，是時候教會那些年輕球員以我們希望的方式打球。」

值得一提的是，Magic Johnson在最近也表示他不希望LeBron在場上的使用率像他在騎士那麼高。

今天，LeBron在接受採訪時被問到了這個話題，他表示自己理解Kobe和Magic Johnson說那些話的用意，但LeBron同時說道：「當比賽進入非常關鍵的時候，你知道誰會站出來。」

矛人識打波
okobo控返多啲啦

Buddy Hield 14
大腸 13

咁你係唔係食欣宜呀

估唔到西岸會得返一隊on9波

試下去挑戰黃鋒個紀錄
咁大腸就可以包攬最高同最低半場得分

係愛

球球俾A頓打都過20分啦

屌奶星我真係萬二分敬佩今季仲入場睇大腸既球迷

今天Thompson在接受採訪時又被問到了2016年總冠軍賽之後騎士萬聖節派對上出現墓碑餅乾的事。顯然K湯還是無法釋懷，對於騎士的舉動認為後來的結果就是報應。

「這很有趣，看看最後結果如何吧，笨蛋。」Klay說道，「這很瘋狂，我都已經忘了，看看狹小的胸襟最後給你帶來了什麼吧，總冠軍賽1勝8負，白痴。」

大腸

Jason Jones@mr_jasonjones
Buddy Hield has outscored the Suns 14-13.
Buddy is shooting 5/8
The Suns are shooting 5/25
Buddy is 3/4 from 3
The Suns are 0/11 from 3
Ayton is 3/5 ... rest of the Suns are 2/20

唔識用狀元不如俾我

依家擺爛都未遲

76之前想比個撞元你地
你地唔要姐

拉隊走人未

7s the process

Bust咗啦

用forbes同你換 deal？

Benz

我太陽預備反杯了

半場入到二十分先 不過聽日打勇狗應該可以同今日太陽鬥柒

留意到Fox最近愈來愈柒

應該預備拎來trade富仔

比A頓單打到攰算啦

見頂

希望下半場有得J Giles

屌，過左30分

令我不禁懷疑點先做到輸58分

9分 屌

絕交

！？
58wo
睇真d

No KD, you are just 'feelings got hurt'

其實我都唔記得自己嗰次豬咗幾分了

50

齊頭

50分

118:68

118-68

=50

點解拓柒會有客場雞咁有趣

Cup番去10分差嘅喂

知喇 記得喇 屌你老母

講緊cp3 牙哥

no 講粗口la

68:118

都係有9分一節

獨行俠話晒都係西岸頭8

大家專心睇波ok?

大腸個場變左ALL STAR咁打

小牛啲主場雞好噁心

大腸個場空到…

大腸搞乜 傾屎都炒咁多

ayton就快雙十

托7呢排做咩7

我覺得其實兩邊都吹到一樣西

上年大家都半斤八兩
今年已經

咁撚奇怪
你地鍾意睇埋D西波

原本係話大腸開得game

有追開佢地對家

轉運

上年bleacher report仲笑我地組埋做suns king
家下求人地組都唔要我地啦

同鷹組火之鳥組合

最後係刺輸得多定腸輸得多D呢

屌呢個唔差
做中岸

嘩, Luka J死人咩

Luka >一陣會然

1號位冇人，邊個估到

真鳳凰

唔怪得拓柒個＋10.5咁撚硬啦
我信NBA有假波鳥

Doncic連續兩下長傳

當初仲估佢要適應下NBA
屌都唔撚駛

拓柒一波由第一跌到出圈

小牛過拓荒？

臭g係咪改左名

大腸同spurs係唔係經歷緊同一樣野, 無一個好PG

駛咩一定要啫
冇PG都可以打到有章法架

似係無人控制到個節奏, 我諗無人會覺得係波波戰術問題卦

今年西岸真係痴撚線, 明明拓早兩個星期J緊西岸第一

牛仔主場都幾勁
total贏得12場 但主場10-2

大腸竟然比傾屎炒 仲話開得波 大家本身上季都仲tank緊 唔係真係又tank搏中Zion呀

冇我皇佢點打丁呀

咁早就tank定，杜克果件zion真係咁勁

今季傾屎勁左好多喎

你啲人嘅料係得咁多
再好戰術
入唔到run唔到都冇用
Ddr夾lma其實比以前kawhi夾lma好
但你班角色球員場場要擇骰
一齊中6先贏到

仲要冇booker 打條撚咩

有又打得贏咩

輸少幾分

第14贏一場上到第11

korver係咪已經拯救左你隊波d外線

我覺得天賦係高，
但吹到lbj二世就吹大左，
同埋佢咁重一傷好麻煩

好囂張

DDR係夾得比較好 以前可愛同LA兩個輪流單打
可惜今年馬刺啲人腳太廢

好撚勁

我硬係覺得佢會斷腳

屌奶星大腸仲輸得少過刺

Btw 負皮個個會員名一定叫spurs_leonard

慣左啦

咪話大家上季都係tank 但人地而家就真係開得波囉 大腸唔係諗住今季tank贏東岸呀

魚腩

好彩先贏我皇兩場
豬極都係2-2

佢打pf就太矮，
如果打sf大傷過冇速都幾難搞

打sf首先要減肥

呢啲冇得講 身體條件真係太好好難唔選佢

但要嚴格控制體重
一係做肥法diaw

冇諗過pre season啲trade柒到咁，同埋Igor對pg嘅要求亦都低估咗，依家睇佢應該同MDA一樣要個好pg先得

大腸唔tank有咩好做
draft 有杜克三子，是但執到件都好

硬食客場安真係r哂頭

大腸講緊西岸唯一一隊唔係po射程範圍嘅隊

依個其實trade唔trade都係咁，knight都係唔出得，chriss就應該都無得救，有個Melton都好，係無諗過件垃圾廢到咁

廢拓呢d 垃圾隊不如直接tank 算啦，越打越廢

之前仲屌個trade on9

唔好咁講
垃圾刺認真打都打到tank咁

慘 大腸迷都幾撚慘 西岸14隊開緊波 得佢一隊係到同東岸啲垃圾玩爛 往年都仲話有幾隊同你柒下柒下冇咁礙眼

西岸重點：留前鬥後 打死罷就

你果隊魚腩黎架

下場馬刺傳統打法雙巨頭肯定搵湖人出氣

廢拓之前連垃圾刺都輸

睇下邊隊個陣容健康啲 真係足以影響大局 好似熊咁 傷緊個都可能差好遠

比大腸炒20分

中zion下年真係開得波

上年又講中ayton/當值開得波

刺點解會放走tonyParker？

本身話tp9見啲guard咁多好似冇上場時間
唔甘於重打到下就做mentor 所以走左
點知佢一走 啲正選guard傷哂

雙巨正常發揮唔會比人炒，話哂有聯盟top 5 PF + top 3 SG

計陣容湖人仲廢

潮有個廢老王喎

重有兩個2nd pick同第一pg

留意到兩邊已經開心互燈

咁燈嘅野點夠臭g玩
佢下下都幫我皇含

班垃新仔 2nd pick 係地不嬲屌開垃圾，bust

所以唔計，單騎廢老王，陣容強度深度點都唔夠兩巨頭巧

唔斷都爆膝頭

垃圾塞後日先有波打on99

狀元無心能活?無心即死！

比干咩

kk呢個trade之後爵2勝1負仲要差d 3勝

家吓大腸比賽內容真係好差，
都唔係話pick個狀元就搞得掂
教練問題最大

不過如果Hawks同大腸撈埋都幾有睇頭既
雖然防守放題

其實ayton點解出咁少 反正都唔係為左贏 幾大都都放佢落場練下波啦 情況同young一樣至係

要預番到時隊波d cap space..
所以有space剩咪下一年比多d

「實話告訴你，我一點也不擔憂（球隊），」Paul在接受CBS體育採訪時說道，「有人能在7場系列賽中贏我們4場？我認為這種事不會發生。」

同玩錯左份約毒撚死埋自己

mckinnie好d

你都入到po先得架大佬呀
大腸：冇人可以係系列賽贏到我

不如最輸個幾隊自己搞到po
邊個可以輸到尾就有1st pick

搵騎,鷹抽水得唔得

人地係東岸重叫係po射程
大腸係西岸一早甩哂靶點搞呀

唉我縮返入去了

今年西14隨時贏到35-38場，大腸我睇唔到佢點贏到15場

而家去R洲簽番Mike James算啦

今場態度太差，holems打得搏好多，我估係要當罰下佢

4/20*82=16.4

西14競爭者 雀刺賤 講緊係唔知點解都會然到下垃圾塞 拓7 潮人 大腸就.....

少左隊tank 佢都難打左 但應該都贏到二十場左右呀 仲有東岸啲隊打下

好似

不嬲都有態度問題

衰態度真係冇得講 唔係又一個見頂呀

打廢牛都未必然到
Lavine一個挑哂大腸全隊都可能

佢真係好唔aggressive
仲要人人傾完都係咁
booker直程屌過
除咗呢樣都無咩ge

我認為唔怪得佢
明明係狀元 冇波到
人地當值 齊羊 3丁 俾人當基石咁餵到曉飛
佢狀元做人下把

輸得多係人都冇心機啦

輸係tank隊冇問題
但你起碼要養到人
Pick中鋒冇波餵俾佢
我pick齊羊唔好
一開波佢射哂

咁呢樣都係既 所以都好睇點養 好似young咁 無限開火權 比曬個波佢控 唔睇效率同命中率 單睇數據都昆到下人

人地當值俾daj恰 daj即刻俾老細教練屌7
A頓 波皮都掂唔到

三丁好彩生喺灰熊，俾第二隊佢收硬皮

所以76話有傷患咒
一入傷一年
但食屎食著豆
Mb同閪兩個傷到錯開
兩個都有時間練到勁
Mb練完閪就可以派波俾佢

Booker呢d刷數據就算啦
刷數據仲廢過木狼時期K Love

岩牙 都入唔到季後賽

Booker條撚吊搶波打仲好意思話人 kobe讚兩句就以為自己係kobe咁把炮 吊你只係破產版老年kobe
仲有教綀又係on99無戰術俾A頓
時間又少

成隊輸波習以為常。個booker拎70分但輸波都可以打曬飛機
太陽要返生就成隊清走曬俾教練揀人

今場已經有幾次個波到佢手，低位撞都唔撞又掟返出嚟

狀元身體質素固然重要，但其實啲隊pick人果陣有無睇埋心理質素 感覺上有拼勁肯努力既，分分鐘重好過狀元

馬刺成為史上第五支一周三敗且都輸至少30分的球隊

虎撲12月5日訊 在今天結束的一場常規賽中，馬刺以105-139輸給爵士。
據ESPN Stats & Info統計，馬刺成為NBA歷史上第五支一周內三次落敗，並且分差都至少30分的球隊。上一支出現這樣的情況的球隊是2005-06賽季的波特蘭開拓者隊。
北京時間11月29日，馬刺89-128負于森林狼。
北京時間12月1日，馬刺105-136負于火箭。
北京時間12月5日，馬刺105-139負于爵士

習慣左啦一早
邊敢call波打 人地要會扔番出去
成隊最新係佢
NBA學長學弟制咁重
當值唔係老細保人 佢一早冇波掂啦

打J post
Deandre Ayton’s first 23 games, he’s averaged 16.2/10.2/2.5 on 62.5% TS

KAT’s first 23 games, he averaged 14.9/9.2/1.0 on 57% TS

MB 20/8/2 on 58% TS for season, 23games:18/7.6/1.7, sixers were 5-18 over those 23 games

Demarcus Cousins averaged 14.1/8.6/2.5 on 48.4% TS in his rookie year, and over his first 23 games only averaged 11.3/6.8/1.0 for a 5-18 Sacramento team.

咁大仇口炒人咁多

今場起到嘅都已經最大係佢，成隊都係咁做波比佢，點知試都唔試又放棄，真係無計

東西岸
東岸學界波

好撚合理 馬刺啲role player都跟唔到而家nba個節奏
0外線防守0突破能力

人腳跟唔撚到個patch
當然俾人炒
潮流興一大4小
但個4小除ddr 外投要擇骰先有
點打

有冇興趣同大腸交換堆後備

波波頭17xx場加埋先得五場輸30+

輸一分定輸一百分都係輸，還掂都輸，輸多d 好似抵d，起碼早d 練兵同唔洗出盡力

你俾隻輸人我其實都好夠
點解垃圾刺成9日贏平安鐘輸就大炒
大炒下你會睇到ddr lma啲數據其實冇太大問題
係班so call shooter會1-7 2-10 3-9咁個位數得分
你班pk仔唔入 lma ddr都唔會有space做野 係人都縮入3分線入面防
一入第3節 對面會知今場邊個稍微起q
就重點防 垃圾刺外線forbes bertans mills基本體能體型都冇一爆就過 工兵王就0攻嘅 然後你會進攻停滯 人地隊3-4個3分就反cup or大炒

隊隊個cap 都一樣，d 人又係你地自己簽，之前又J話波波玩淘寶貨都夠嬴，咁究竟邊樣先真

老老77以前堆淘寶野好用好多
但呢季啲簽人係出哂事

隨便

不過700萬bust都好過4000萬bust嘅

Kd第一年都係咁

同埋唔係mb個隻一出黎就同大家講
唔好意思 你76之後pick咩9我都要做大佬個個性格
太陽究竟想a頓做大佬呀 定書人做大佬
而家兩頭唔到岸

揾Lin過來，Lin做大佬

講到蚊訓喇

肯定係刷分仔，ayton個格做唔到大佬，刷分仔依季啲leadership好咗好多

老老實實，booker大佬特質好弱

補充一句，要有人帶住booker同ayton

咁重唔係lin頭

依樣好咗了

我都覺得佢唔似大佬格 睇吓今年tank唔tank到個top3 pick番黎 睇見個戰績表都覺得慘 零零舍舍有隊得單位數贏波

在擊敗暴龍之後，金塊場均失分僅有102.7分，與溜馬並列全聯盟第一，而球隊防守效率是103.5，排在全聯盟第三，僅次於雷霆和塞爾提克兩大防守強隊，因此從資料上看，金塊算是賽季至今最好的防守球隊之一了。

從比賽內容看，金塊在球員主體框架沒有發生太多變化的情況下，防守質變的原因在於球隊提升了防守組織性和紀律性，球員提升了積極性，在防守意願、強度、硬度方面都有很大程度改善。先發陣容中的Jokic、Millsap、Harris、Murray都是能攻擅防的球員，而替補席上的Plumlee、Beasley、Morris同樣能夠延續主力陣容的活力和強度。

而在進攻端，金塊幾乎每一位球員都有三分能力，在Jokic的策應下，身邊的隊友都投能突能空切。儘管金塊目前傷兵滿營，但他們的陣容很厚實，戰勝暴龍的比賽中，教頭Malone手下仍不缺乏戰將，在Harris傷退、Murray狀態不佳的困境中，替補席上的Beasley和Morris貢獻了不小的力量，這是他們的優勢，在Barton、小Thomas、Porter躺在傷病名單上，金塊還有足夠的人打球。

聽日我哋金塊然波了

你準備迷咩直啦你

有無Ching 估下今年西岸all star

大飛灰熊會唔會好成績但無人入

教練之選會員細家嫂2擇1

比會員入番次啦

今年all star 人選應該會好精彩
東岸應該會唔少第一次打

Middleton

我買當值入asg sell樣賣飛
靚仔係大哂架

牙羅

牙羅做票王

呀羅入到asg樓豬是咪會番黎

火箭曾用一筆底薪合同簽下安東尼。Morey認為這筆簽約之所以沒能奏效，主要原因還在於他自己。“我們頻繁使用換防的戰術，所以（火箭和安東尼）不是一個完美的組合，”Morey說，“這真的主要怪我，坦白說。我看到了合適的地方，但事情並沒有向著我預期的方向發展。”

4000萬

唔緊要啊，4000萬先生仲有三年玩
年年西決不是夢

Leonard
Lowry
Antetokounmpo
Butler
Embiid
Griffin
Drummond
Irving
Walker

剩返三個位
Middleton
Simmons
Oladipo
Vucevic
Wall
Beal
LaVine

結果又咪嗰班友

Off topic
屌你老尾 ua係唔係冇錢請designer
對對籃球鞋都7到

中間頓中間頓中間頓中間頓

Jokic
Westbrook
George
Curry
Durant
James
Lillard
Davis
Harden

得返三個位
T Harris
Thompson
Conley
Gasol
Towns
DeRozan

佛祖一定入

10%有得打

銀仔：要賣錢囉

BRANDON INGRAM

幾乎唔記得mpj 係咪成季唔打得

形住佢又再俾班教練忽視

呢條友好似係毀滅世界個播

Barton IT可能今個月出得，MPJ最快都要二月

會唔會好似上年咁
full team反而瘋狂輸波

夾唔到就咪啦
垃圾塞都搞到唔知似咩

證明隊長係毒瘤

咁佢又未勁到保證as 既

MPJ如果傷到二月既應該都唔會夾硬出啦
個時真係爭入po既直路 突然放個新仔落去都幾搏 仲要佢傷完都唔知點

Barton就無問題嘅
IT一定要操返fit架喇，試吓夾班後備同做go to guy
MPJ預咗係長線投資，今季都唔期望太多

上年係因為Millsap狀態唔好，今年啲傷兵影響力無咁大嘅

收檔啦金塊 Murray 狗

如果排名穩嘅

俾mpj慢慢由個位分鐘打上去都ok ah

要拎ROY 今年不出了

咁要傷埋下年先得

有鬼用咩，早幾年啲ROY咁多垃圾唔攞好過

係啦試吓先

可惜排名唔穩

唔穩都要試架啦

贏波就話波波戰術大師 團隊籃球 拎住堆淘寶貨都50勝
輸波就話成手淘寶貨點打呀
明明自己係聯盟唯一一隊拎住兩個上年二隊球員既球隊

數據大師

就咁睇會員最細機

不過老老豆豆4000萬會風雲再起嘅
唔會咁樣插水式跌watt跌到咁掛

希望喺有生之年可以睇Lin樓豬打返次asg

大佬呀而家馬刺成隊傷哂呀 唔計雙星其他人連淘寶貨都稱唔上啦

難過牙羅拎mvp

黃種人都係得yao入過
重要食強國投票buff

Gsw

GSW一個一陣 一個三陣

當年易帝All Star前鋒排第三無得正選
豬比占士同KG

有兩粒真星仲想點 下下同勇士比？

講真今次鬧得波波啱喎

總無可能贏就吹捧，輪就瀨球員

雙子星，仲有個正選level Gay

Mills，forbes 意佬點都大過淘寶貨水準合格後備啦

起碼都差過bertans先叫做”淘寶貨都不如啦”

至少個陣好過傾先啦

開季d人都應該認為馬刺個陣好過大飛掛

防守問題真係解決唔到呢個係事實

其實無針對波波

但捧得高就預左跌得痛

事實馬刺個陣唔應該打到咁

學咗鷹，場場畀人大炒

其實都有諗過可能嘅配搭
陣中其實重有個有體力去跑多兩步防嘅metu可以試
但始終pop個用人慣性都係偏向用二年生以上

反而我覺得冇左pau先係大件事…雖然話老……但佢個d策應真係

今年屎綠打得返起，同意粉效率不升反跌
都睇到刺呢幾年咩波波體系係吹大咗

G持Lin

咁又唔可以咁講

波波用左好耐證明自己

去到最後都係去番要role player擇骰決定勝負嘅階段
你進攻唔會場場75%命中 ddr lma兩人上30分
防守可以 只要意識同肯防就ok
但防守問題到而家pop都攞唔出一個好嘅解
場場都係lead 6-7分 俾人隊2-3個3分就俾人打個run
你手感好都贏到 手感一差啲就g

重點係人腳真係太差 除左雙星就得gay叫見得下人 但佢始終大傷過 gasol Murray 又斷腳
班role players一黎本身防守差 二黎對防守體系唔熟

再唔掂咪抽波仔

比你gasol出黎咪又係守唔到 係j下策應
係murray加強返外線防守但條友又冇咩攻力
冇左maun做組織放三分冷戰 其他人功能咁單一
收皮都好正常

馬刺依加係打得柒 但波波絕對唔會係吹大左

而家馬刺戰績好差咩
鵝雙一防添啦 戰績咪又係咁上下姐
再睇雙狀元木狼 睇埋對面岸綠軍
呢d隊陣容唔靚咩 又係多一兩場咁大把
屌 唔講我以為馬刺而家要同太陽鬥抽波仔
不過我都認為馬刺個陣絕對唔可以話係差囉

刺成隊淘寶聽日咪又照炒猢

我哋金塊又贏

牙奶

今日佢會變咩直迷
信我

快d做塊迷

Murray勁到

騎lead緊勇

如果issac同bamba順利成長既話都幾恐怖

咩直……

今日阿龜對鞋

啱啱起身，騎竟然領先緊

Kerr第二節又出D飲水機送分
輸俾猗的話真係笑撚死人

睇嚟今日咖哩會career high

54定56
唔記得了

54

貢低

Jb vs ki

雷

第三節會反杯ga la

冇鳩屎綠廢勇d 防守真係冇曬

真 成日諗住笑鳩癗 最後都會俾佢cup返

今日可能有得笑呢

咁樣反燈都有

唉屌

一線

Lin lower back strain, out for game

爛網hot曬hand
阿龜就係咁pull up 3炒

網隊爆發

但你唔多掂

og傳low post d假動作做到valanciunas都暈

唔怪得俾毛打撚到咁

魔術啲射手食咗春藥？

係a_milk嘅力量

手感佬繼續射三分

有無人睇緊東決？

Ad朋友隊啲朋友越黎越少咁 啲starter傷哂？

我唔信雷今場都CUP到喇

睇緊，字母今日發揮麻麻

金塊贏了

有無手足傾下TT爛約

牙歸又三雙

暫時唔爛

回春唔計

屌

廢CUR 9粒都唔再射下

頂住呀金塊

雞塊又關U事

暫時轉會

勝利球迷可恥

多謝牙奶

我=本日第二金塊迷

MARY

cls Player of the game 係25唔係咖喱

42分都唔係 cls

7犯

巫師+1
魔術-1

55熊繼續55

點解會有7犯？

其實ben閪暑假有冇練過3分

贏了

要屌女 不了

魔術真係好難打

雷cup了

然波

點解勇打多人三場

騎湧大戰無人講？

賽程係咁

pg13

lin 係咪傷左？

He is doing

今場痴撚咗線入廿球三分啫

OKC咁都追到

屌你唔係真係CUP到下話雷

PG無雙

pg13 on fire冇人mark到

牙🐢

雷要贏了
是龜喜愛d比分

#unfinishedbusiness

🐢成日拔干三分傷害緊球隊

john collins真係好勁

屌你牙🐢三十五

你講乜能野

牙龜200iq

🐢 hustle

龜真係玩少陣pull up啦

mb今場唔掂

少主時間

Jb咪撚射tough three啦仆街

真心同kawhi差一班

屌 笑煮

我🐢絕殺

佢同DVD真係輪流troll

2球

雷咁都追到

少主失敗到牙龜時間

Pg

PG勁到....

如果呢兩條撚樣咁既數據都可以輸波就經典

放水？

pg

Dlo Time

咩防守

笑煮又準備殺死比賽

又反杯

西書交波

我龜

究竟係網廢定雷勁

世紀助攻 感動過asg交俾kd果下

0.3

牙龜

M必上季allstar 後先dur皮
今年威得一個月

？

比jv屌打

屌奶星隊友又雷

比人爆到傻仔咁 搞乜9

Mvp冇lu

on9 jv一開頭3分鐘8分 之得雪撚到依家

Pg 第四節痴線

肥瓜又贏

排毒成功

我龜我PG

龍啲教練都鐘意收埋jv

2個中鋒輪住強姦mb

明明一出屌打曬全世界

三雙 贏波 反杯

jv俾牙笠玩死過咋嘛
其餘時間都勁
但鐘意收埋

一開live
又見到紅撚入3分

請問今日連登殺龜大會是否如常舉行？

第一節3犯ma

可能唔耐戰

點解okc可以贏到
dlo又俾隊友累輸

如常啦，平時捱到第三節就可以訓，今日搞到last second，都係龜問題

FVV係咪咁憎可愛
成日可愛在場就玩獨食波

76ers raptors 兩隊波風格都好悶

東岸風格黎

我龜大號三雙108次超越真Jason kid
PG第四節超神season high反杯對手

LOWRY做犯規真係好勇

有冇人知MB打緊咩

隨時死

睇到差唔多訓著
鬥炒

siakam今年嘅進步好似冇咩人講

MB成日一鳩鳩到尾架喎

jb

Zach Lowe成日J

你應該話龍冇咩人講就真除左講可愛

MB撞埋黎都頂

仲有廢sir竟然入到2球3分

睇癗真係要有大心臟

可愛勁到

好撚勁 work ethic一流，快攻處理又勁，射波又進步咗，仲要跑得好撚快

kawhi輕鬆到

守BEN SIMMMONS 退後3,4步守都無問題

佢都唔射

當年守RONDO點守再過分D咪得

依家RONDO都有三分
牙病就一路都冇

佢係射嘅意欲都冇

rondo係會射不過唔準，ben係絕對唔會射，點同

之前係hupu先見到啲傻鳩話冇三分都得
講得通，但你其他進攻手段唔係頂級呢

佢其實唔駛話好好
有字母水平都已經夠做

佢剷籃點會唔係一流
只係我諗冇邊個可以頂級到三四個係禁區都照入囉

成日玩埋D花式傳球
好心Ben練下d進攻啦

轉台睇波波

點同，人地講緊唔準，但會射，尤其入咗三分線係真係會出手。ben係罰球線已經唔會去射，最多玩下floater

發覺jb高分76嗰場9成輸

都係炒架啦
防守問題都係解決唔到

屌佢擺明係唔準先唔射啦

76ers 最尾一分鐘先訓醒

好撚癡線guard位冇射波

字母都唔得啦
人地放佢射就係侮辱佢，夠薑咪入一球黎睇下
但佢死都唔射

擺明笑佢唔入

三分靠MB

爆底靠ben

次次第四節都係畢拿洗版

講得通，要當佢皇帝咁養，JJ，JB，MB全部起曬Q咁咪得咯
而家MB講緊每場都33min，JB又係周身傷，JJ你唔知佢幾時派膠，真係玩撚死佢地

龍王

擺明笑佢佢都唔撚射

平時練波都唔知練D咩

佢依家就係MB某程度係幫緊佢佢先打到咁樣
你試下MB發皮四我一定要企低位

叫mb專職三分咩
又唔係brolo

如果76ers 真係想再上一層,就一定要停用jj呢粒毒瘤

大賽,playoff永遠失蹤,防守更加係成弱點

Mb要拉出去3分線本身就係削弱緊佢

依家等睇JB幾時黎料

佢今場交到貨啦3分
唔係唔至輸10度

冇占士波頭號占粉就唔上水

ben閪咁撚樣仲要唔用JJ
76應該可以首輪出局

俾件佛祖你好冇

佢會係大家唔記得我皇個時準時出現

JJ家陣咪同大飛個陣一樣
係鳩唔可靠架喇你唔用仲死咁解囉

轉台~~~~

今日KLAY都打得屎

今年啲三分

城城同見頂今日打得好
睇黎ROCO真係幫左狼好多

curry 42分無人講

浪花兄弟三分守恒定律

平常事有咩值得講

BI

佢到死個日都重係ua嘅都唔會係fmvp啦

牙🐢第五次3x15

字母雖然都射得好屎
但起碼都叫肯射先
呢個年代KEY波唔射真係唔得掂

UA真係一手好牌都唔識用

唔關事
係nba唔會俾nike Adidas 外嘅人fmvp

邊個年代都唔得掂啦，講緊冇3分起碼都要識射下2分啦

但佢唔會轉啦

咖喱呢啲超級球星但UA幫佢出product都冇黎聲氣咁
nike adi攞到就賺多唔知幾多億
不過當年nike都係自己攞黎

佢紅左一輪之後撞正三間係北美番生同一剔日常強大
本身同呢兩間既就好難係一個手感佬就拉得番起
而且一個問題
籃球佢除左手感佬根本就冇第二個攞到出手
睇下MB得唔得囉

咁要諗諗個時nike有咩人
我皇 259 鳩比
賣鞋都賣到笑

UA啲design又真係好肉酸嘅，又貴，點買得落

UA啲野係幾好用
之前買件運動底衫好襟

買佢D跑步衫架咋喎

但啲鞋核突到用小學生design咁呢

跑鞋三間
籃球一剔
運動衫UA
邊個叫你買UAD鞋除非你鐘意手感囉
不過CUURY D鞋OK架係唔平囉

吹到咁誇張
nike多一個咪最多賺多D
少一個根本唔會入肉
講緊nike除左籃球仲有其他項目最TOP個班

最重要係鞋但佢整到咁撚樣真係幫唔落

好似好少中鋒會好紅

中鋒賣鞋既
ONEAL算一個伊榮可以算半個
其他唔駛諗

LMA

猴

LMA做咩學ZAZA啲仆街野

LMA食屎啦

去開rip個chat依家變左3month follower mode
屌你成堆戇鳩係rip果度講buff

其實係咩意思？

湖人幫湧屎還債

我隻隻字都明就係唔明你講緊D咩

冇睇咩事 zip腳？

係

rip係reddit其中一個stream嚟

OK

猴PEAK果陣都幾多人著佢對三間下

他只是笨拙

不過我睇buff會順啲 rip就清啲
好似好耐無見到 buff

還債姐

邊個中招

Bi

馬刺又ko多件

被fbi捉左

20秒內3犯

馬刺有個大仆街 大仆街 大仆街

幫手將馬刺往死裡打 下一場再吊打

屌你老母foul 空氣？

體毛

毛也沒有，空氣foul 黎

做乜鳩 ？
2mins 3 fouls

Derozan 克服到LBJ心理陰影未

第三個真係唔知foul咩

克服左兩場

馬刺不嬲茅㗎啦

ball真係好fit

先唔講黑唔黑

但今年nba 好明顯好想做close game

上年下下大炒都冇收視啦

咁點解會輸到50分？

夠啦

檢討下

食蕉真係好撚憎露寶

俾下面好

其實, 果場已經盡咗力做 close game.
利申識銀仔

即係唔盡力會炒夠59分？

本來咪嘈係塊

我哋係好兄弟

波叔好小氣架

Trey Lyles勁過佢啦

心痛小寶

練習來

我都覺，但佢喺金塊應該算係第11-13人

湖狗話人茅

笑笑笑 笑你老味

同洲光榮嘅副作用
同洲還債
幫鳩比屌死啲25仔

咩logic?

世界大戰抹黑宇宙了

juancho>>>>lyles

仲有Gobert

廢嘅

屌 咁都冇事 仆街

原來係咁，sor,不過湖狗話人茅真係好怪

有咩怪？唔通馬刺又唔可以話人zip 走你隻kawhi ？

廢老快攻都跑唔起

認真 ?

10
11至13人?

要買對KD先得

話說 臭g呢

B仔有冇事

湖狗廢到比馬刺三殺

pop 對住LBJ 好認真

幫吾皇祈緊福

我皇對住波波唔識嬴

吾皇未發力

猩猩同人鬥智力梗係輸

molamola

沾皇單騎屌打馬刺

DDR

gay爆seed引頂唔住皇

wa diu deep three

屌你mills

我皇又carry一場

潮有三分個陣你都幾難打真係

廢老

打垃圾刺都要靠廢老carry mode

五五湖

垃圾刺從來未令我失望過
走漏3分

黑哨zip晒腳都輸波

Pop會唔會覺得蝕左
要左個唔識射三分既ddr
對面隻猩猩射到起曬q

今日戰犯唔係佢啦
佢交到貨

都冇其他更好嘅嘢換到 講到好似有得揀咁

唔係zip腳茅左件
湖一早炒緊啦

爽快 希望bi冇事

刺外線進攻同防守冇點打啊大佬
打死DDR同LMA咩

已經覺得佢好撚勁

好心ddr練翻好啲三分

新KD

有埋三分點做中距離之鬼呀

我皇向PG致敬

好到點先
空位佢練都冇用啦邊個餵到俾佢
你除非佢要練到登子手感個D持球三分威力囉

呢場唔計，係有料既你就嬴埋下場

屌個個都要做全能戰士咩。。啲射手冇貨交，role player冇3冇d都入佢數咩

問題從來都係防守
進攻佢地3件根本冇問題
但走漏3分成左習慣
所以唔係平安鐘就俾人大炒

贏就係贏

認真我諗你擺件登子都應該要熱血輸波
屌你老味潮都可以爆三分

賣人射唔入（險勝）or自己擇到6（好似130+嗰場）

至少唔係.182咁誇
而家冇翻三成都好難打 至少wide open敢射先
連rose都可以練到 我唔信derozan唔得

刺幾時炒教練

黎公牛

進攻主力雙星真係場場都俾到貨
防守我諗pop自己落場都會係咁

pop唔係淨係做coach啵

上次zip唔到kd 今次zip新kd

起手幾多次呀
事實有咩人可以拉到wide open 3比佢
但佢入楔低位就可以製造到3分空檔比人喎 係班G league 把握唔到啫

問下刺個President of Spurs Basketball

即係自己

兩條煙加隻傾，帶住一堆冇花冇順嘅3467，真係好難挨

下?

我咪問你練D咩先有用囉
練空位有春用佢KEY BALL RUN PLAY多既LMA又唔多俾到出黎既
持球三分呢樣係有用但你覺得好易練？
況且佢個手中距分分鐘仲有用過持球三分

學夫子話齋進攻黎講人腳唔算差
防守黎講 外線防守好過拓7少少外
都冇可取之處

咁認真呢兩條最多咪K

佢中距真係場場20分起
真係唔係佢問題

垃圾刺個問題永遠都係2個位只係得G league 水準但要被迫上正選
咪下下比人爆到七彩

spurs 眼光咁好
今季順勢tank返個明日之星
再黎個皇朝啦

邊個做正選邊個俾人屌

唔夠tank啦
你睇下對落個隻係咩先
人地拋離5條街

當年TD阿婆都識㨂啦

同埋個戰蹟係西14但又唔夠大腸同東岸個堆tank

咁嗰陣仲有TP gino呢啲執嘅 宜家呢啲都要top10 先有機

都執到Murray 啦
係睇下Walker可以練到點

唔係話抽波有新制
只要係尾既唔知幾多隊 抽狀元機率一樣咩?

咁你定啦
你唔TANK西區個堆你要贏都難啊
東區D隊有時一線鷹公牛會贏番少少
所以你既對手只有大腸TANK既話

老老實實
Walker今年內我係pop嘅我寧願唔俾佢上
西芹嘅身型
隨時未打就生涯完結

前三
好似係

尾3
東岸個堆

walker未到都傷到九彩，我真係唔多睇好。講緊班star仲要陪佢去練級，肯唔肯啊，我怕lma又要trade me 啊

以SPURS 既眼光 TOP 20 佢都會搵到好野既

腸騎雞都食硬啦

Slo mo Simmons dedmon咪係
俾人高價出毒約買走啫

唔明點解lma提早續

Simmons Dedmon都係 undrafted

大老定Kawhi 會留

上季係街外刺gp講過上年不如學熊tank一年算
然後俾人屌到pk

應該唔只LMA,連波波都應該係哩個心態

其實老實講
Ddr夾lma順過kawhi夾lma
但奈何籃球得分可以雙打 防守唔得

上年唔衰得俾kawhi睇啊嘛

咁咪變今年衰到喊咯

無左2,3個正選都有.44勝率算係咁啦，差2,3場都有5成

都係個句 贏波先可以大聲
唔係點解成班潮人fans會上番公海po
Ryo蛇就黎要拋西瓜

話就話西14，整個三連勝已經上返頭八啦

典解排擠禾地潮迷

你望下跟住三場打咩

火箭都仲望到po嘅影，刺今年個勢似係10左右

改名先認做潮迷啦

Me忍辱負重燈鳩對家

又準備幫大腸起機

潮雀腸

改名做Earvin Johnson Jr. 先啦

太長過唔到

新KD竟然有舊IG嘅待遇

點tank都肯定唔夠東岸個堆玩架喇
望就望好似今年Kings咁好彩升到第2 pick

見到太陽就火滾
唔識用ayton就咪撚哂佢時間

今年其實大部分都係真廢多過TANK

最佳例子係兩隊ny同bulls
明顯力已盡但都係輸到仆街

Ny唔怪得佢 冇左波聲吉
Bulls真係有啲哂天賦

NYK越打越順喎
近排盤王黎架喎

老老77
夫子愛人成日抽9佢廢
但佢嘅天賦可能冇理由得咁多

杜老母?

Bulls又咪傷登同芬蘭仔

佢係？

留意到d刺迷比人追住負評

都話4個

dunn portis lauri 情人節

傷dunn搞到無pg既影響比你地想像中大好多

Jabari 無好pg=垃圾

然後lavine又比廢物搶球權

想知點解肥t可以用到登3+2

我係帝宜家就拎袋利換返個前十pick，
條友太難練，襯仲未見底快快手掉出去

贏波串人
輸波俾人串好合理呀

袋利養到咪勁

如果湖最後西3入po
我皇值唔值得拎多個MVP

帝唔會養到啦，
搏下抽波仔銀仔幫手仲好啦，
一中zion barret即刻起機

咁你pk啦
銀仔會幫潮起機多過幫帝

潮人有頭段pick咩，
宜家好似頭5

我話帝嘅待遇唔同啲傳統豪門啦
唔係太陽都唔使成10年都起唔番機啦

咁帝目標都係入playoff啫，
爭冠就一定唔關佢事，
宜家件袋利都冇用，
不如拎來賭多次波仔，
唔得最多變返以前咁，
反正nba冇降班

Barkley在節目中表示，他到現在都還無法理解火箭管理層做這樣操作的初衷是什麼，為什麼會給一個34歲且經常受傷病困擾的老將一份1.6億的合約。反觀灰狼這邊，曾經最年輕的MVP球員在經歷過重大傷病後，本賽季卻重獲新生，在灰狼夢迴青春，本賽季極有可能會拿到最佳第六人的榮譽。最讓Barkley難以接受的是，Paul和Rose兩人所呈現出來的鬥志完全不同，Rose經歷過大傷後對待比賽的態度完全不一樣，看Rose的比賽，就感覺他把每一場比賽都當作人生最後一場，在場上竭盡全力幫助球隊，而Paul在簽下大合約後，上場比賽卻總有些畏手畏腳，生怕受傷，當你在場上有這些雜念的時候，要怎麼竭盡全力為了勝利而付出。

不過大腸係幾慘
人地潮tank極都有2nd pick
佢tank到今年先有1st
但人地76啲狀元榜眼探花多到要扔

據Bleacher Report記者Ric Bucher報導，勇士前鋒Kevin Durant在接受採訪時表示，他很理解為何一些球星也許不願意和LeBron James一起打球。

「這取決於你是何種類型的球員，如果你是Kyle Korver，那麼沒問題。因為在老鷹時期，Korver雖然是大部分進攻的執行人，但他不是第一進攻選項，完全不是。所以，當他和一個可以傳球可以突破讓他得到空檔機會的人打球時，這會使他的天賦受益。」Durant說道。

「如果你是一名更加年輕的球員，比如Kawhi Leonard，讓他和James湊一對實在是沒有道理。Kawhi享受有球在手，控制進攻，用他的低位單打來決定比賽節奏，這就是他的比賽風格。很多年輕球員都在培養那種技術，他們不需要另外一個一樣的隊友。」Durant說道。

一名東區副總裁指出，James的球星氣場吸盡了更衣室中的所有氧氣。和James合作過的兩名全明星級別的大前鋒Chris Bosh和Kevin Love都進化成為了空間型四號位，出手次數減少，控球次數減少，為James創造出了空間。他們贏得了總冠軍，但外界的觀點依然是，他們只是成為James隊友的受益人。

「Kevin Love，他已經完全改變了他的比賽風格，成為了一名射手，」Durant說道，「我認為他理應因為他的比賽改變而受到更多的稱讚。Bosh也是一樣，James是一名需要和知道如何打自己比賽的球員——和射手共事的球員。年輕球員在發展階段，總是會很艱難，因為他會要球，他會控制進攻，他會為每個人來創造機會。」

Durant也指出，James身邊令人窒息的媒體關注度對年輕球員無益。「比起和其他人做隊友，在James身邊受到的關注度太多了，」Durant說道，「他在媒體圈有太多的粉絲了，即便是隊內記者也會去討好他。我們在這地方打球，但是有時候，媒體的關注點根本不是籃球。所以，我理解為何沒人願意置身於那樣的環境中，因為那是有毒的（環境），尤其是當那些關注度都是很垃圾的關注度時，那完全不是James的過錯。只不過是因為媒體圈中的追星者太多了，他們喜歡凝神傾聽每一句話。走開吧，讓我們好好打球。」

就係因為佢玩得唔夠盡，
柒到好似當年76人咁玩焦土就會比你

值，但係速龍>60勝嘅話kawaii更值

你焦極都要nba俾你
笨叻個年猗咪係囉
0.0xxx%都中狀元

東岸黎講其實唔難
76 塞都9下9下

Rose嗰年最勁

係驚啲記者on99俾咗字母

個期好興家鄉隊中狀元

正常來講都係銀仔話事架喇，
但如果你連續幾年都唔過20勝，
然後年年min cap，
我諗點都會比一年你嘅，
果年再加正常果幾年頭十，
咁都起唔到機入playoff，
再砍掉重練啦

76家吓好差咩

舊年速龍都59勝

Ben閪入到3分再講

冇65我都唔覺得值
西波龍上年已經59喇

帶班未打過playoff 既垃圾同bust 級2nd pick，入到playoff 都值了

本身西波龍個陣已經好靚仔
今年多左green + 可愛 已經係速龍史上最豪華陣容喇

永遠magic最早打但係MLG d精華都係最遲出

9up 冇成本

16年頭五邊個唔係Bust

金塊成日第二日先出返
潮就每節精華

唔順超咪搬去LA再攞番十幾次冠軍囉

唔覺，速龍上年冇kawhi 戰績都咁好，而唔隊波陣容完整，戰績影響肯定我皇>>>湖人，將隊垃圾波由tank 隊變playoff 隊

俾老大屌完 D師兄弟歸晒位
上星期仲著緊勇士波衫都即刻燒晒買返潮人波衫

比字母邊到on99

不嬲有哂兩件，唔會呢家先買

帶埋出去換衫咪算

你地D反廢老勢力死晒未

sick ball

退休三隊掛波衫

上季開始已經唔反

雙面反穿

curry 都怕怕了

幾年前有個

係內外4面反穿
熱潮猗USA